點先可以放低電話唔上連登專心溫書 有冇校園台手足教下我

食香口膠

Quit連登

食住上

又mon

最後一次

開唔到post了

Why

開左3個了

上連登溫書

po bam圖

咁快就用曬quota

佢柒
最後一次與你開post

開live溫

quit 連登

掟爛部電話